上校目的原來係開軍事法庭

最近因為冇工返，又睇返鋼煉
睇到伊修巴爾殲滅戰

豆丁話就算做到大總統，國家既體制一樣都唔會變

之後中尉話上校目的係真正改革 民主化
之後再將鎮壓為名，屠殺國民為實既戰爭罪犯審判
包括自己

單係呢個位
唔明點解呢套野，點解可以係鄰近國家仲流傳到

要禁了

因為唔會有人咁做、蟈人就係奴性重，只有重大酷劫先會打算策反

支那種根本冇思考能力

一直只係想睇打架好過癮

講幾句真理就係等價交換令自己好似好有料咁

漫畫或者書籍對支那人都只係娛樂